{
    "minecraft-version": "Minecraft verzió",
    "java-version": "Java verzió",
    "fabric-version": "Fabric loader verzió",
    "quilt-version": "Quilt loader verzió",
    "plugin-load-problem": "Nem lehet betölteni a {{plugin-name}} plugint.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine verzió",
    "bedrock-version": "Bedrock verzió",
    "forge-version": "Forge verzió",
    "neoforge-version": "NeoForge verzió",
    "magma-version": "Magma verzió",
    "mohist-version": "Mohist verzió",
    "arclight-version": "Archlight verzió",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader verzió",
    "authme-shutdown-problem": "Az 'AuthMe' plugin nem tud betöltődni és leállítja a szervert.",
    "pex-config-problem": "A konfigurációja a 'PermissionsEx' pluginnak érvénytelen.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "A plugin nevével ('{{plugin-name}}') több fájl is található: '{{first-plugin-path}}' és '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "A(z) '{{plugin-name}}' pluginhoz szükséges a(z) '{{dependency-plugin-name}}' plugin.",
    "plugin-dependencies-problem": "A plugin '{{plugin-name}}' nem tartalmazza a szükséges pluginokat {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "A plugint '{{plugin-name}}' nem lehetett letiltani.",
    "plugin-enabling-problem": "A plugint '{{plugin-name}}' nem lehetett engedélyezni.",
    "plugin-runtime-problem": "A plugin '{{plugin-name}} futása közben hiba lépett fel.",
    "forge-confirm-problem": "A Forge-nak kell a megerősítésed, hogy alkalmazza a változásokat, és elindítsa a szervert.",
    "mod-dependency-problem": "A(z) '{{mod-name}}' modhoz szükséges a(z) {{dependency-mod-name}} mod.",
    "mod-dependency-problem-plural": "A(z) '{{mod-name}}' mod-hoz hiányoznak a következő modok: {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "A mod nevével ('{{mod-name}}') több fájl is található: '{{first-mod-path}}' és '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Több mod fájl található a '{{mod-name}}' mod néven.",
    "mod-exception-problem": "A '{{mod-name}}' mod kivételt tett.",
    "mod-fatal-problem": "A '{{mod-name}}' mod meghibásodott.",
    "world-missing-mod-problem": "A világ a(z) '{{mod-name}}' moddal lett elmentve, amely hiányzik.",
    "world-mod-version-problem": "Ez a világ a(z) '{{mod-name}}' moddal, és {{mod-expected-version}} verzióval lett elmentve de a mostani verzió {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "A(z) '{{plugin-name}}' plugin nem kompatibilis a szervered jelenlegi verziójával.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "A jelenlegi világ a Minecraft 1.13 vagy újabb verziójával volt használva. Ezt a világot nem töltheted be egy régebbi verzióval.",
    "old-player-directory-problem": "A szerver egy régebbi játékos könyvtárát észlelte a világ mentésében.",
    "command-run-solution": "Futtasd a '{{command}}' parancsot.",
    "authme-shutdown-solution": "Állítsd 'stopServer' opciót 'true'-ra.",
    "configure-plugin": "{{plugin-name}} plugin konfigurálása.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfiguráld a {{plugin-name}} plugint: ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Másik verzió telepítése a(z) '{{plugin-name}}' pluginhoz.",
    "plugin-install-solution": "'{{plugin-name}}' plugin telepítése.",
    "plugin-remove-solution": "'{{plugin-name}}' plugin törlése.",
    "file-delete-solution": "'{{file-path}}' fájl törlése.",
    "file-edit-solution": "'{{file-path}}' fájl szerkesztése.",
    "mod-install-different-version-solution": "Másik verzió telepítése a(z) '{{mod-name}}' modhoz.",
    "mod-install-solution": "'{{mod-name}}' mod telepítése.",
    "mod-install-solution-with-version": "'{{mod-name}}' mod telepítése {{mod-version}} verzióval.",
    "mod-remove-solution": "'{{mod-name}}' mod eltávolítása.",
    "aquatic-version-install-solution": "Frissítsd a szerver szoftvert 1.13-ra vagy újabbra.",
    "plugin-command-exception-problem": "A plugin '{{plugin-name}}' nem futtatja a parancsot '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Egy blokk a világban problémákat okoz.",
    "remove-block-solution": "Blokk eltávolítása a világból, pl. MCEdit-el.",
    "do-nothing-solution": "Ne csinálj semmit. A probléma magától megoldódik.",
    "chunk-load-exception-problem": "Hiba lépett fel a világ darabjainak betöltésekor.",
    "remove-chunk-solution": "Problémás darab eltávolítása a világból, pl. az MCEdit vagy a régiófájl törlésével.",
    "multiverse-load-problem": "A(z) '{{world-name}}' világot nem lehetett betölteni, mert hibákat tartalmat és valószínűleg sérült.",
    "world-repair-solution": "'{{world-name}}' világ javítása, pl. a Minecraft Region Fixer vagy az MCEdit használatával.",
    "world-duplicate-problem": "A(z) '{{world-name}}' egy duplikált másik világból, és megakadályozta a betöltést.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "A '{{mod-name}}' mod nem kompatibilis a Minecraft {{minecraft-version}} verziójával.",
    "forge-install-different-version-solution": "Telepíts egy másik Forge verziót.",
    "malformed-encoding-problem": "Valami (talán a MOTD) hibás formázási kódokat tartalmaz.",
    "change-motd-solution": "Szerver MOTD megváltozása.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Fehérlista használata online hitelesítés nélkül nem engedélyezett.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Fehérlista használata online hitelesítés nélkül nem engedélyezett.",
    "disable-whitelist-solution": "Fehérlista letiltása.",
    "disable-allowlist-solution": "Fehérlista letiltása.",
    "enable-authentication-solution": "Online hitelesítés engedélyezése.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Egy mod hiányzik, a szükséges mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "A világod egy újabb verzióban volt korábban.",
    "version-downgrade-solution": "Telepítse a Minecraft újabb verzióját.",
    "generate-new-world-solution": "Hozzlétre egy új világot",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Nem sikerült dekódolni a világot. A Marketplace világok nem telepíthetők dedikált szervereken.",
    "mod-incompatible-problem": "A modok {{first-mod-name}} és a {{second-mod-name}} nem lehetséges.",
    "server-install-different-version-solution": "Tölds le a {{software-version}} verziót a szerver szoftveredre.",
    "plugin-api-version-problem": "A {{plugin-name}} pluginnak kell ez a {{software-version}} szoftver verzió a szerver szoftverre.",
    "plugin-java-version-problem": "A '{{plugin-name}}' plugin futtatásához a Java {{java-version}} vagy újabb verziója szükséges.",
    "change-java-version-solution": "Módosítsa a Java verzióját {{java-version}}-ra vagy újabb verzióra.",
    "ticking-entity-problem": "Az entiti {{name}} az ezen {{location}} helyen problémákat okoz tickelésnél.",
    "remove-entity-solution": "Törölje el {{name}} nevű entitit {{location}} helyről.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "A(z) {{plugin-name}} plugin nem támogatja a regional tickinget.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Telepíts egy regional ticking nélküli szoftvert, mint például amilyen a(z) {{software-name}}.",
    "type-client": "Kliens napló",
    "type-server": "Szerver napló",
    "type-proxy": "Proxy napló",
    "type-content": "Tartalom napló",
    "type-crash-report": "Összeomlási jelentés",
    "type-unknown": "Ismeretlen napló",
    "forge-language-provider-version-problem": "A '{{mod-file}}' modnak '{{required-version}} kell, de '{{found-version}}' van telepítve."
}